計點數就贏、咁我勁過曹星如

我有gash 300點點數卡

中學畢業未？

大家唔好回，負評上一頁，求下大家

no

咁好笑既gag緊係要分享下

岩牙清